「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

仲要影到防暴當時已進停車場
代表黑警
明知有傷者垂死 急需救護服務
但仍然阻礙救護車進入

而嗰30幾分鐘
害死一條22歲既人命

求大家 不想真相就這樣沉沒了

不想黑警再大話連篇了

推

求放推 iPhone backup 唔到

正皮加推 等多啲人睇到

push

不能再讓黑警走掉 721之後已經走咗好多次

今次係直接鋤死佢

一定唔可以再俾佢走甩 要大大力琴落佢塊面度

tui

求大家 記者朋友可唔可以問佢拎片 大家要知道真相

推爆佢

剪埋一條片show埋班曱甴嘅大話 等全世界知班垃圾故意殺人

搵人backup先

P牌推唔郁

推呀
backup 呀

必須推，黑警

屌你老母講咩不能確定是否當天拍的片段 細佬都呃唔到啦 係得嗰日先有呢件事發生 咁撚樣你都話確認唔到

殺人犯

可唔可以做個曲 引文宣講單野時 一掃就掃到條片睇？

識玩,等佢講完先出片,多謝手足

大家記得back up

記者朋友 請你入嚟 好需要你

兜口兜面篤爆佢講大話

必須推
黑警必須付出代價

有線電視 now蘋果立場 麻煩你問吓片主可否授權片段

iphone 點樣backup 聽日要airdrop 比所有人

眾籌重金求停車場事發片段

推推推

有啲市民真係只會睇CCTVB 所以新聞報道係好撚重要

推到上熱門

死黑狗又講大話

推呀 我要記者睇到呀

知道完真相有無打算有咩行動

Android以前都backup度 不過而家唔知得唔得 冇用好耐了

你班黑警真係仆街，少少良心都無

所以咪開post求人幫手backup 我iPhone backup唔到

證明警察講大話

backup

試下唔好屌黑警，叫佢解釋點解要咁做

呢段真係證據確鑿 有冇人幫手

要推呀

記者！！

黑警落地獄啦！

推個真相上去

已經backup，用pgp加密。叫左好多fd都咁做，fb del片都冇用

Push

點解推唔上熱門

阿叻睇唔到黑警殺人

推！

back咗份

推
還香港人一個真相

成堆狗車塞住
愈黎愈多

推 還周同學一個真相

感激不盡

嘩正youtube

Bookmarked

Record screen咪得

有冇人識post片嗰原片主人係邊個？可以問佢拎授權

推呀

有冇人 can download and share on Twitter.

會唔會唔夠原片清

推 一定要所有人知

推呀 為咗周同學 幾攰都要推

推啊 記者要問 睇下班狗仲點撚樣兜

原片本身已經唔清
你試下
我錄左用返電話睇冇分別

原片持有者可唔可以出一出嚟

黑警害死周同學

夜晚嗰個都訓哂教 點令真相大白

pish天網恢恢

不能確認係當日發生
唔等於可以容許差人阻礙救護服務
差人阻礙救護服務係任何時候都唔可以
如果“不能確認係當日發生”，係咪代表差人方面都知道有更加多阻礙救護服務情況發生

至於當日有冇發生過，差人聲稱所有行動都有紀錄
高層要翻查紀錄先，唔係出嚟話唔確定
你可以查完確定有或者無，有確實答案
唔確定嘅查咗再出嚟，唔好浪費時間
如果行動完無紀錄係失職瀆職，高層首先要引咎辭職

不過，今時今日要呢啲人嚴格遵循守則都係嘥氣

熱門

師兄正解 黑警呢次點都走唔甩

721 811 831 101

推推推推推推

核彈推

警察今日先話有車擋路原來就係警車

點解要咁對佢。。。好心痛

求大家 周同學受嘅屈辱 一定要黑警 萬倍奉還

幫我推 幫周同學推 推黑警落地獄

Backup

防礙救護救人
證據確鑿

求下大家

上

甴近平

求大家幫手 記者入黎

真心咩佢地講大話就有腦既都知
呃到藍絲就得啦
反正香港市民幾嬲都係咁上下
軍政府大哂 點會有後果

有埋片呀呢次

習曱甴！
甴近平！
甴大大！

推爆佢還周同學一個公道

推呀 有埋片呀

Push.

還周同學一個公道

黑警永遠一個大話冚一個大話

「呢個係事實，亦得到消防處確認」

大把暴行都有片

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

推呀！

兩點我都會照推架

周同學仲係醫院戰爭緊 我點可以休息呢

佢都係會鳩嗡係同日唔同時間

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

Pgp 加密同delete有咩關係？

推呀 周同學

1

唔準休息呀我

冇，純粹感覺上人身安全d

push ar屌

Tui

報紙寫1:35分左右才跳

黑警唔使旨意甩到新我會追擊到你貼到天涯海角

唉，佢地咪又係講單憑一條片段唔可以證明d 咩或者話咁檬睇唔到，不過就要用文宣煲大佢

唔可以習慣架

好懷疑根本係黑POPO推人落樓

1時5分前

專登封住唔比過 正常都唔會
真相係咩？

點解要唔比過 真係唔知發生咩事咩

屌嬲

已backup

pish

我想知有冇記者可以入一入黎

多謝你幫手推

推比記者

就算佢個狗會講跳樓唔關佢地
但阻救護救人一定要班狗負責

沒錯

有記者睇到我就唔推了 但好似仲未有

心臟病都有黃金3分鐘啦 你仲要阻成30分鐘啊 內出血呀popo

甴近平 影到晒

唔係樣樣野都遲得

Pish

人命嚟㗎大佬

如果唔係白車都唔使set 12分鐘內要到達現場啦

甴近平支持你

AIRDROP URL?
影片咁大未必會收／中途cancel

佢地阻救護就事實黎，希望記得見到幫手追問
再問721, 周圍天眼，點解仲未有進展

推 唔可以放過班仆街 科大手足加油 吉人天相

推啊，填命

求大家 我相信我訓左就冇人再會理呢件事

已back up

推 手足..

有冇記者呀

大家平時都可以幫手back up黑警d罪證片
1.下載youtube片
在網址列中的「 的頁面中，點下方箭頭處的「下載」即可開始下載影片。
2.下載facebook片
直接將條link copy去

有冇人識原po主

未睇先推

幫推

D

S

滅咗口咪冇人知真相

幫手呀 冇人睇到呀

用狗車響路口頂曬條路擋住救護車，仲要一大班黑警響停車場入面

同學仔到底邊度得罪你哋，以致於你哋要攞佢命？點解要咁陰毒？

Mon post狗 睇撚到未呀

訓撚左啦 應該睇唔到

推啊
周同學

p

推咗先睇

黑警死全家

蘋果報料？

推
你班狗收十次皮都唔夠啊

查警暴 止警謊

曱近平

黑警殺人填命

記者朋友唔該可唔可以factcheck下
再登新聞
呢個好重要

push 佢老味

屌你老母

甴近平 黑警

點解咁都仲可以講冇阻礙？

殺人兇手呀仆街

⼀⼁⼀

好人一生平安

唔可以由佢 人命黎

謀殺

721 831 101

11月9日：7區開花！香港人反抗！

習曱甴

條粉腸叻條撚，又係唔做野，又唔讀書果類擦鞋仔。以前次次 CCTVB 世界杯做評述，講撚埋 d 無離頭離晒題。又沒內涵嘅野。收皮啦廢佬。果時，鄭裕玲都屌鳩佢。

警謊

終於有片

推爆佢仆街

推啊

backup 了檔案

推!!!!!

剪段片出黎重經案情 然後十八區放映會？

已back up. 掟撚埋上twitter

推到全世界都知

呢個可以推上國際

班狗阻救護車都唔係第一次喇
敢做又唔敢認

Backup ar

黑警又講大話！！！！

唔可以放生班仆街呀，22歲仔咋

有冇人backup

link？幫rt

唔講同一日
佢都會講現場環境唔安全 有蒙面暴徒會威脅市民同救護員安全 所以要優先確保安全先可以放行

講到尾又會將個波比返示威者

記者plz

救護車應該有cam

推爆佢 習曱甴平 屌你老母

借個位 點解好似無咩人講清血跡個件事咁

推，黑狗死全家

推爆佢！

推，成班死曱甴
曱甴平 甴近平

曱甴近平

巳經變常態

推啦 謀殺呀屌你老母

力推 今次絕對唔可以再不了了之

留咗相關影片先

無人講？

屌你老母死黑警.....

P牌都要甴近平

佢地大把野敢做唔敢認

最基本叫人曱甴

你聽下警謊記者會up乜柒

有關阻礙救援
我唔想再開po 巴打幫我開

最傷心係佢老豆老母,自己寶貝仔咁樣對待,可能本身救得番
老豆老母傾家蕩產都要告撚到佢地甩褲

P 移不動

大大力推
黑警死全家

殺人犯

世世代代不原諒香港警察

岩啊 之前健仔開槍咪又冇事

林鄭昨天起春風得意！今日起狗仔更惡！大家可不可以用正確有效方法達標呢？

721831

頂撚住

甴近平 甴曱平

死黑警

推呀!!!!

推, 求backup

根本有心唔俾人救個小朋友殺人兇手

禍必及妻兒

唔會

推!黑警填命

黑警殺人兇手

屌 死黑警

就係嗰30分鐘，令到周手足情況惡化
黑警殺人兇手

黑警

大力推啊

甴曱平

屌你老鼠，射L完我又阻救援

誤殺呀仆街

唔該巴打，方便airdrop

人渣

話想低調喎...唉......

推手

其實有證據又點 FC又點
班曱甴會理你咩 咪又係黑講成白
外國人會理你咩 人權法過唔過到都成問題
唔係屌你 不過講到有證據好似好撚突破咁就唔得
同理曱甴講證據 講FC = 哂時間
我寧願大家吹大少少 激起民憒 全民勇武仲好
反正對家殺人放火都一早做哂 你就算吹到佢放核彈 話唔定比你講中左
唔好哂時間做偵探 搵d大家都知既事實啦

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

bckup

推佢老母

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

民間記者會會播？

7

黑警繼續濫捕 人繼續亂拉亂打 帶頭阻救護再唔撚認 真係好撚野喎

Backed up

推唔郁

推吖
何妖遇襲關我地蛋事
手足吾係condom

Backup完po去佢地fb洗板

咁都推唔到上去?????????????????????????????????

推 重要嘢
上次健仔10月1中槍又係俾垃圾新聞spin走
唔好再犯啊

推到警甴仆街死

習近平 曱甴王 甴近平

敢做唔敢認
殺人犯

大家back up

推真相

班死黑警究竟要害死幾多人先收手

班差佬有邊次唔係講大話

班狗畜意謀殺

又話無阻救援
呢條片timing超好，大巴車落狗同消防高層

副處長點睇

底已留

狗車上面全撚部都係殺人兇手！！！

推，已Po FB

記者捨得入嚟未

pist

曱習甴

ish

佢哋仲要明知有重傷者遲一分鐘都會死個隻

推一推上去

記者呢

死黑警謀殺！！！

周手足一家要好返，然後企出黎講出事實嘅真相

甴近平 習近平 甴大大

呢架車入面係周同學？

一定有報應

死黑警 夠膽做唔夠膽認

畀何妖洗走晒D POST,
對唔對得住周同學呀

班狗

推撚死你仆街黑警

推推

有冇Twitter link

有冇Twitter

其實一定會有記者影到
好多次啲狗都阻救護 會唔會今次佢地咁好人唔阻啊

推推推推
推推推推推

Twitter

正仆街

推呢個呀 何佢老母妖嘢

記者

推到多d 人睇到

再推

唔好俾人忘記 推

死不認錯 集體殺人